澳門狗: 我真係好鐘意習主席

澳狗梗係鍾意lam 共啦

澳門真係專出呢啲共狗

年年比一皮野去旅行
我都愛習大大啦